青衣友入［今晚到我地青衣友聚埋一齊］

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

青衣友 到時見

唔太識唱 但都照去

青衣友召喚

青衣人唔止文宣勁 唱歌都勁

推2

推3

推啊

青衣友